lihkg嘅廣告可唔可以再鹹濕d

賣d正常d嘅廣告 好冇？
唔該

Admin唔使開飯呀？
咪咁多意見咁多嗲啦

google好似係跟據用戶睇開d咩就出d咩廣告 樓主睇少d咸野啦

樓主正傻仔

正解

唔好推

笑到仆街

我一次都冇見過鹹濕廣告
點解樓豬咁唔好彩嘅

鞭！

笑死

樓主唔好睇咁多鹹野啦

樓主柒到核爆

反而見開啲飲食廣告
正如樓上所講
係樓主個人問題
回下post等你個post繼續留係熱門
等多啲人睇到

上少d pornhub啦

我睇到個啲就好正經嘅

人類總是...

樓主：唔係咁開心呀嘛

你地理解錯哂，照topic樓豬其實係嫌呢度廣告唔夠鹹濕

正宗開post衝出黎柒

push

好正常喎

利申show 緊O2廣告

樓主

傻西瓜

咩事，邊個開我ac
我俾人hack左

我一次都未見過，樓豬真係好柒

音樂撚表示

我全部都係財經廣告，樓豬

第一次見人咁自爆 又見識另一種蠢法

樓主咸濕又要假正經真係頂佢唔順

pish

傻仔

樓主直線話唔夠鹹

冇人想知你睇到咩呀，收皮啦

樓豬可唔可以再鹹濕啲咁你就可以睇到更上一層樓嘅廣告

衝出黎柒

唔好再推啦

推

地方的
上線啦

柒頭

我呢啲就係住家好男人啦

點解我無呢d廣告？

自己柒就話人 繼續推

推一推先

樓主可唔可以再咸濕d

唔好潛水啦

俾 d 火我

樓主好柒
依家我睇呢個post係賣緊100% cotton 唔知被定咩
因為我之前search 過床上用品

人手置頂

幫你推下

真係笑撚死我啦樓主

樓主可唔可以再咸濕啲

我部電話show出黎大部分係傢私廣告

好on9

安信同埋美容廣告

我睇果d多數係補習同財經樓盤
財經同樓我真係成日睇，
但我冇讀書好多年，點解仲有補習

睇少啲鹹濕野啦樓豬

樓主！！！

幫推

block撚曬

樓豬可以再鹹濕啲

上少啲咸網啦

似係樓主睇D咸濕野多 先有呢D recommend廣告

咁都有得笑

agree

樓主染左唔肯出嚟面對啊？

.太過份了，你地居然屈樓豬咸濕

柒到唔敢睇

LiHKG 嘅廣告可唔可以再甜啲啊！

留名等樓主回應

𨳒 暑假就去打機 上網睇porn la
出埋柒post

禁個i圓圈>為什麼會顯示這則廣告：

系統根據下列資訊來源決定向您顯示這則廣告：

瀏覽的時段、網站或您的大概位置 (如國家/地區或城市)。
我們就您的興趣做出的最佳推測。
Google 也會透過其他方式打造個人化廣告。

打少啲J啦

好柒 睇少啲AV啦

幫推

樓主連名都改埋

改名都冇撚用 會員編號

唔係好似，直頭係
利申做廣告

笑左 幫你手推下

留名

柒上斷頭台

樓主柒完潛撚左水啊?

柒到呢

好撚柒

話說有無人用過呢個APPS? 得唔得?

不推不是人

樓豬正一柒頭皮

咁我呢個咩黎

半夜四點鐘
#40867

樓主快d返黎啦

係連登得罪人多

樓主上水未?

個post引哂班廣告撚出黎
又唔係cap得好笑冇, 冇人想知你睇到咩呀

你鹹濕d

大家唔好再推啦

大家唔好再推嘞

好多廣告撚

又要推到2046

好撚柒
放假真係好多小學生

連仔： ok. LIHKG special edition for樓豬

我公司公司google都係咁
明明block晒鹹網

我係手錶廣告
樓豬

中左毒？

一樣

樓豬rip

我d廣告係防毒軟件 咁即係點

樓主個咸濕仔都潛左水啦你地唔好再推啦

抵死

咪打咁多丁啦屌

以為個個同你睇d廣告一樣

我啲廣告全部都係美容廣告 點解

利申：巴

柒頭！

唔好再推

樓豬曲線賣廣告你地又幫佢推POST

樓主連改2次名
一個月後先改得返了

知我成日肚餓

樓主 鹹潮仔

中point

我就次次都睇到保險同game嘅
點解你咁特別有鹹濕廣告嘅

我D廣告全係SELL奶粉, 即係點?

上面堆Cap圖小學雞可唔可以收收皮

唔好推啦

樓主既上網習慣

笑死人咩

難分真與假

睇緊呢個post個陣show緊通利廣告，但我完全唔玩樂器個d

做乜係咁cap廣告
冇人想知你睇緊咩廣告呀